真心覺得立例打online game要過IQ test

定其實而家康服中心都好服務到比你打online game?

台灣其實係咪人均智商最低既國家？ 點解咁多弱智台狗？

仲有，學校係咪應該幫班學生哥驗下腦？
文句不通，又唔識用個豬腦

真心好多台狗都好垃圾
雷又雷過人
玻璃心碎滿地
如果唔係Toyz carry台狗暗殺星都唔會攞Champ

EQ Test 會唔會更加好

惱到唔知講咩好

仆你個街
點解有人用刺客英黎同人正面開拖

咁你用咩西野刺客

兩樣都要
我覺得直頭要立即禁止無腦既唔准打online game